嚴正要求正式褫奪何君堯立法會議員資格

如上

推

推撚到何君堯坐監

動議取消何君妖議員資格！

去探佢老母啦

推

條仆街仲唔龜縮咩

推呀！

推，呢個仆街唔配做議員

推撚到條仆街坐監

成立新政府第一個清算佢！

抵撚死

推到何君堯收皮！

【港鐵職員建議在港鐵遇險時如何自保/逃生】

如沒有警察下， 在列車門沒有關上:
1) 可以試自行拉動車門關上
2) 車上有滅火筒， 請對準外面畜生 (但要緊記夠力先用, 否則會被搶去反被人扑頭)
3) 通知 車長 , 列車有煙有火， 車長必然會搵TC (traffic controller, 行車控制主任) 報警， call消防。
4) 如果 在車站內， 或 月台中， 可以按動任何消防警報器， 如沒記錯， 那個警報會直接連接消防
5) 在非常迫不得以下， 走去列車兩端的控制室， 推開緊急逃生門， 不過， 要小心路軌可能有其他列車， 雖然 emergency door一推， 車長會報TC, TC會 hold住所有列車， ( 但我唔確定 那車長會有人性報TC ) e door一推， 就會係港鐵嘅 重大事故， 冇警察實有消防救護， 就算無消防無救護， 都會有一隊MTR staff衝住嚟

緊記! 推 e door唔一定要走, 因為落路軌有風險, 所以推 e door係俾個訊息車長, 有人 可能落咗路軌, 但我哋會當真做, 咁個車長無得食花生睇打交!

6) 如在站內，可以拿起滅火筒自保。 盡快逃去車站控制室， 門外有對講機， 和站長對話， 站長可以放人入內
7) 如附近有消防喉，可用水 對準畜生和禽獸。請用盡車站，月台或列車中的設施自保

—金水Facebook